[尋找協助] 家長車被誤燒 - 3

Sorry 咁多位阻一阻大家位置，之前都係人哋尋找協助嘅post 入面出過post , 不過無咩人睇到，其他手足建議我開個新post 出嚟眾籌。

我個case 唔同其他受害者被誤燒，所以唔知應唔應該出新post 。

我都係黎明行動受害者之一，我都出個眾籌只求今個月生活費用，比小小証據大家睇我都係家長之一，想要更多資料可以pm 我。
Ps : 希望各位手足唔好再亂扔嘢出馬路，本人車已total loss , 更要賠比前車。睇清楚先行動以免害到自己人。
出事時間為11/12 粉嶺公路

[尋找協助] 家長車被誤燒 - 2

push

推

推一推

好人好報

感謝各位

自推半下
出咗新post ， 希望可以幫到手。
[尋找協助] 家長車被誤燒 - 3

推

[How to Rig an Election]專制政權如何操縱選舉，延續政權壽命

搞錯呀我比完錢之後就無人比

已課，少少心意

推，依家先見到個post

力推

推推

小小心意~~

Sorry

失業暫時幫唔到手
等搵到工而你又未去到目標我再捐

有冇人幫手推下

課左

我哋近排好似好多捐款都唔夠數

幫推

推&課

家長

夠數喎, 之前53萬都籌到

依類都冇得賠? 點都唔會計暴動掛
幫左少少

最近好多野要捐

捐左，數目唔多，少少心意
多謝家長

中科同民研成日都唔達標
要得閒就推返上水

加油

推自己人一定要幫

一齊幫推

6個鐘之前嘅post我都要推返你上熱門

推，家長

唔好俾佢停

自己人要幫

啊！！！！！

好多謝你！
好對唔住！
Push!!!!!!!!!

回覆速度太快

了

好多人係長崎良美, 月頭可能會多返人捐

請稍後再試

回覆速度太快了，請稍後再試

始終哩啲金額大同唔係直接援助手足

回覆速度太快了

唉

訓前推一下

多謝咁多位手足🙏🏻 好感激

左推推

右推推

推呀推

前推推

push 家長車手唔係condom

推!

後推推

推呀

推啊推啊推 推啊推啊推

推
推
推

夜，所以人少

講呢啲自己友嚟架嘛

唔係你推上黎都睇唔到

捐左啦，小小意思
幫推

多謝你家長，對唔住

每人一百幾十，當今個星期每餐食貴十蚊

推高啲

tui

250個人，一人一百就夠了

推高啲 再高啲

終於由700變3000幾

推！

不如大家一齊加入呢個推推行例

推Ed

721唔見人

推推推推推

831打死人

其實我都唔知應唔應該開眾籌，始終唔係被誤燒，不過都total loss 左

對唔住呀

101槍殺人

謝謝大家

really sorry

2萬5夠？

光復香港

唔好咁諗，有車唔代表生活好啲就唔需要幫，真係唔掂就出聲！

推，家長車

Push

唔夠不過我有拎車手獎， 我自己再補小小就可以再做校巴了

推上去熱門

坐過家長車嘅人，一齊入嚟推

多謝你

開

推一推二推三推

車手獎家長你手車咪好勁

再高啲

起碼要熱門喇

推上去

大家小心啲

咩係車手獎其實真係車手嗰啲獎？

好似熱咗 不過未夠高

PUSH

推啊！！！

我都想知，係咪賽車果啲

Gogogo

pp

CALL4VAN

點會唔夠錢

次次罷工日仲有咁多人番左工

哇今晚咁夜出面都仲有好多正經po

p

雖然poly冇晒人足，但係既然重開校園，不如收工一齊入去清潔

呢個都要推

我諗到係跑車嗰啲

推住先

過5000

我諗到澳門果啲咩方程式

車手獎係統稱啫，佢叫不論過失交通意外基金，社署的，有受傷或者死亡都可以拎，有幾千蚊。

捐錢查政府，我寧願捐錢打柒個政府

未夠20000我唔訓住

快過劏房波？

pish

Donated and forward

噢冇揸開車 好少呢方面認識
以為真係車手

2日內達成

其實我有d吾。。燒狗車個d就算 點解要燒埋街邊嗰啲set路障有好多方法 其實好破壞我地形象同淺黃對我哋嘅睇法

有人答咗 係政府賠嗰啲
我哋好低能

大家幫幫手啦

家長...對唔住

大家幫手一齊推

繼續推

估錯哂我以為賽車拎到獎金，但你成架車唔要得，呢個數真係夠？

推，手足唔係condom

唔完美 可改善
我諗唔係亂燒 應該以為佢係狗啲私人車嗰啲
不過咁混亂 都好難100分嘅
文宣做多啲就得啦

再推推推

係，好白癡

Sorry 巴打

熱門嗰啲乜乜陣係咩

熱門好熱鬧

小小心意，加油

推啊推

6000幾喇

時代革命

冇計…
錢可以再籌，但畀黑警拉咗就冇
大家未必同意前線所有行動，唯有事後補救

五大訴求

唔夠不過我又唔係窮到燶嘅，係暫時呢個月搵唔到食，要籌一下

缺一不可

沒有暴徒

只有暴政

香港人，加油！

香港人，反抗！

香港人，報仇！

過7000了，大家幫幫手足

唔該晒咁多位

香港人，執仇！

ok

推呀

Sorry呀

推！feel到手足你好無奈

黑警死全家

香港人 我愛你哋

I love Hong Kong so much

help our手足

太夜無人

覆到自己彈機

推啊

推推推

加油不過如果日頭推
冇4.5個人幫手一齊推都上唔到熱門

大家一齊加入推上熱門團

有冇喺度搵工?

keep住慢慢推，聽朝繼續推

應該兩日就夠數

推，家長車要幫

如果今晚唔夠數洗唔洗約個時間一齊推

今晚一定唔得，聽日要再嚟推

真係好多謝你哋以後有咩需要接送即管出聲pm我

要早少少 太夜冇人

係

留名，聽日繼續

大家手足互相幫助係應該嘅

聽日繼續
香港時間幾點好

捐左，辛苦晒。

聽日再見

我要中午先有時間

中午好啊 啲人食lunch會睇

問埋熊貓先

你中午得唔得呀

得

點解呢啲po會有負皮

推 家長不是condom

約定大家 聽日中午推呢個post

好

任何post都會有

有錢人做野啦喂

窮L幫你推

聽日中午一齊推呢個post

我瞓啦，聽日再入嚟

課左少少 布望幫到你地

Good night 聽日中午 不見不散

過9000

推多兩下

Good night

pushhhh

幫你推下

點解唔係搵612 , 己經講明會幫 , 又自己眾籌?

對唔住 家長

up

推
最近真係課到窮

你仲要整親條頸，有冇事？

幫手推 多謝你毁左架車都唔同我地割

樓主有整親？

Tui

幫唔到手 唯有幫手推到夠為止

捐咗
對唔住啊
多謝你做家長
你架車total loss係咪影響收入
下個月點算？

我都咁諗，呢條數真係唔夠

車無左，重要今個月搵唔到食，咪要自己貼好多錢樓主不如加多少少錢

推 課ed

對唔住

贖罪卷呀
啲人成日想課金就課哩啲啦
啲飯票都唔知去曬邊

希望幫到你

推
大家每次小小，小小咁捐無咁傷，人多就是力量

大家都係揸車同路人
真正做到不割席
Respect

推

冇錢幫到手 只可以幫你推post

推
樓主架車total loss
幫幫手

大家等到月頭就會好少少

再推

唔好意思 小小心意
對唔住巴打

小小心意 希望幫到你

家長認真諗下不如加大條數，total loss重要呢個月無收入，而且個平台會收手續費，唔想你自己貼太多

早晨

Push!!!

損咗，少少心意

謝謝各位

家長早晨

少少心意
多d幫下後生

收到謝謝幫手，應該好快可以達標

捐咗. 少少心意.

我遲到

一路諗中午中午記咗係一點

噢

幫手推

唔緊要

66%

大家好勁，就夠數了

萬幾叫夠？

已籌，我雖然發左一二次夢，但呢場運動有賴大家團結先可以繼續，大家加油

好難上熱門

捐左!
不過唔識車, 好奇問下, 點解爛左車頭都TOTAL LOSS救唔返?

要成個外殼連車頭所有零件拆落黎換
唔計呢個手工費
全車既零件連雜件配件都係哂車頭
所以就total loss算
整既話仲貴過買個部新

明白, THANKS 巴打
順便幫推

捐左

我課左，但唔明點解想人幫你今個月的生活費。。。

多少幫補下樓主

唔係應該課返部車的錢嗎？ 所以唔係好明

人地唔好意思籌太多…

推ed

已課！

Thanks all

78%

差5千，差5千

Push push

已捐幫推

差D

推推推推

努力推

自推半下

推唔上

首先多謝車主付出
第2 老實講 抗爭係咁架啦 邊有下下都想人眾籌
d手足夠肚餓 受傷 心理有陰影 邊個眾籌先
冇眾籌姐俾手足?

家長車都係手足

已課
推

推呀推呀

今日任務就係要達標

上呀

上熱門上熱門

小小心意 冇咩錢 捐了 大家加油。

差4千

幫手足

再多少少人，每人捐少少

差少少，差少少

課左

Sorry呀

多謝各位手足，達標後我會再回返一部份比星火。
實行齊上齊落。

呢度跟本都唔夠你要貼好多，重捐

每人捐返一千幾百啦 唔夠

齊上齊落一齊捱，大家都希望贏。

怕你唔夠睇到有人話你整親

呢個時間好難上熱門

其實部車買左幾錢？

每人幾十一百幫幫手

五大訴求 缺一不可

有進展，差少少

推加課

我返嚟喇

巴打

我覺得自己遲到遲到呢
除咗日常生活發揮到淋漓盡致
網絡上都一樣

野比都係度，三個齊人

我要沖個涼
啱啱返到屋企
15分鐘後見
自推10次

頭先熄咗登我都去沖涼

Pishhhh

集腋成裘

每人捐餐早餐出嚟就夠架喇

Omg

差少少，推呀推

差少少，差少少咋

宜家先見到

會課少少

課ed

93%

差少少，推呀

推頭先上唔到

頭先熄咗登

近排成日熄

光復香港人

實習緊既社工學生入！！！

放晴的平凡熊貓

⋯Sorry 唯有幫推

推呢個

突發 民陣12.8轉左遊行

呢個都要推，大大力推

又係港島

得2萬幾夠唔夠架

分析 LIHKG 用戶對「白票」討論的數據

Five Demands,Not one less.

民陣係去港島架啦
亦都只有民陣先搞到港島遊行

差千六

想幫推

希望到時少啲損傷
不過我覺得嗰日唔會批
就算批 啲交通一定又整到啲人聚唔到

二手返黎13萬

就夠數！

批唔批都無咩分別，批左又提早結束

25000你夠咩

吓咁2萬5差好多好多

你加多啲啦，最多用多幾日時間推

師兄諗住幾萬買過架

我英文有啲差，有無教我點捐呀？

入價錢同資料就得

作為家長車嘅我哋，都認為港島比較難走，三條隧道都一定有road block , 查巴士多。

已課，對唔住，TK左

其實真係冇路走

其實平平哋都有同款，不過我呢部係hybrid 所以貴小小。

向山走，近幾次都見有啲手足上到去堅道/ 安全，不過好L辛苦要爬山

家長好人有好報

100%喇
不如幫樓主推多啲

會唔會加多啲
2萬5唔夠喎！

25000真係唔多夠

推下先

夠數！ 感謝大家
光復香港，時代革命！
繼續安全接送大家

巴打加油

五大訴求缺一不可

驚大家都有壓力，課咁左咁多部車

冇裝冇危險嘢就搭巴士算

有唔同人課

無巴士

真係唔夠

罷咗黨鐵後，去親港島行街我一定天黑哂前走

同一個策略用太多次就冇用
宜家運動耐咗 次次都要諗定新路走

記得有人提過
咩事都好 開始活動後3小時係最多energy
過咗就會攰 活動能力大減
同埋天黑晒前一定要走

再次感謝家長

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

樓主係咪整停左個捐款，未停就繼續推

未停

繼續

Twitter 戰線：幫手推茂名示威傳出國際

個平台重要收手續費，25000都袋唔到

夠數啦

6.9% handling fee

又熄登

扣左千幾

每筆交易重要扣多0.3c

咪扣好多

53萬果次咪俾個平台扣左好多

再推多陣

扣咁多有冇手足又整個眾籌網收手足少啲手續費

不過今日任務算完成

冇計，用私人或公司戶口籌款，唔講安全同便利，銀行實凍鳩你

做平台真好，多人眾籌唔洗做就有錢收

無錯，感謝大家推爆

我都感謝家長付出唔夠記得出聲，我會努力推

雖然我成日遲到但我都會幫手推

我瞓覺啦。Good night

晚安我呢邊4點喇

你係邊？

澳洲？

澳洲

thanks all again

外國巴

連登係我精神食糧

見到有位手足課重金

已經3字頭喇好野

好的，今晚捐錢！！

剛剛捐了，都係唔等今晚捐！ 對不起我遲咗捐

重可以捐